覺得呢個post好有問題

講明唔入村,唔衝
點解而家先嚟搞煽動,搞分化？？